<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	><channel>
	<title>Asü İtiraf</title>
	<atom:link href="http://www.asuitiraf.net/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://www.asuitiraf.net</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate></lastBuildDate>
	<language>tr</language>
	<sy:updatePeriod>hourly</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>1</sy:updateFrequency>
	<generator>http://wordpress.org/?v=3.1</generator>

<item>
	<title>Daha iyisi</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3441.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3441.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 21 Aug 2012 17:31:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3441.html</guid>
	<description><![CDATA[Evet okulların açılmasını bekleyen yeni ögrencilerin gelmesini daha dogrusu yeni gelecek kızları bekleyen erkeklere duyrulur boşuna beklemeyin oglum daha iyileri hiç bir zaman gelmez eldekiyle yetinmeyi bilin  :D ]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>Taksilere</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3440.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3440.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 17 Aug 2012 11:02:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3440.html</guid>
	<description><![CDATA[Para üstünü eksik veren taksilere
Gideceğin yeri beğenmeyen taksilere
Yolu uzatan taksilere
Müzik zevki olmayan taksilere
Yolu babasını yaptırdıgını düşünen taksilere
Sarı renkli taksilere
Taksilere sinir olurum]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>mezun olmakla bitmiyor</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3436.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3436.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 16 Aug 2012 20:41:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3436.html</guid>
	<description><![CDATA[okuldayken derdım okulum bıtsın ıse gıreyım baska bısey ıstemıcem ama ole olmadgını suanda anlıorum okul bıttı atandım tek basıma evde klıorum araba kapıda ama hıc mutlu degılım keske tekrr ogrencı olsam pra yettıremesem :(]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>ne yapsak</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3435.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3435.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 16 Aug 2012 20:37:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3435.html</guid>
	<description><![CDATA[arkadaşlar eski sevglimle bu hafta içinde görüşcez,ama bazı kararsızlıklarım var.birincisi biz kavgalı ayrıldığımız için konuşma yerine kızgınlık olmuştu bu sebeple konuşmak istiyorum. ama ayrıldığımız zaman konuşmak istemiştim o istememişti.ve şimdi konuşma taraftarı.ne yapmalıyım sizce ?]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>saçmalık</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3432.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3432.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 16 Aug 2012 20:30:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3432.html</guid>
	<description><![CDATA[Itıraf ediyorum.. 6 senedir facebook kullanıyorum. Ve milletin böyle bırbirini tanımadan eklemeleri konuşmaları sonra tabi ki sevgılı ayakları olması çok saçma geliyordu.. Bır gün şeytana uydum ( uymaz olaydim ) milletin yaptığını bende yaptım.. Birini ekledim konuşmaya başladık başta hersey ıyiydi dedim gerçek hayatta ınsan bulamadik belki şansım vardir diye düşündüm ama yanılmisim.. Erkek kız fark etmiyor adam olmayan her yerde adam değilmis..]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>uyku yok</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3431.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3431.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 16 Aug 2012 06:15:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3431.html</guid>
	<description><![CDATA[uyuyamıyorum yine alt üst düzenim yine sizin yüzünüzden yine düşünememe sebeb olan sizler yüzünden...degilim artık iyi biri degilim inanmıyorum size sen üzülme diye samimiyetsiz sözlerinize başlarım bulundugunuz benim için iyi dileklerinize aynı yalanlar ... herşeyi geçtim uykumunda rüyalarımında içine etmektesiniz...]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>ilişkiler</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3430.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3430.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 16 Aug 2012 04:00:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3430.html</guid>
	<description><![CDATA[la hergün girip yorum neyin onayliyorum bi kerede bişey yazayim dedim :D
hacı ben bu kızlardan kadınlardan diyim , böyle sogudum ya yaklaşık 6 aydır falan böyle hiç içimden bi kızla konuşayım sevgili olarak gezelim gelmiyor ha normal kızlarla konusuyorum yine ama bildigin erkek muhabbeti yapıyorum hoşuma gidiyor hacı naptin nasıl gidiyor muhtar falan yürüyüp gidiyoruz sonum ne olacak acaba :D]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>Keşke hepsini alsaydın</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3429.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3429.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 16 Aug 2012 02:27:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3429.html</guid>
	<description><![CDATA[Çok özledim lan seni. Sana sarılıp uyumayı, beni öperek uyandırmanı, seni kızdırmayı, beni kızdırmanı, kavgalarımızı, gülüşlerimizi, mutluluğumuzu, duygularımızı. Hepsini özledim lan. En çokta neyi özledim biliyor musun? Yaşamayı...<br/><br/>

Ama sen benden hepsini aldın be kadın, sadece anılarımızı bıraktın...]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>başlık</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3428.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3428.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 15 Aug 2012 14:46:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3428.html</guid>
	<description><![CDATA[Daha 20li yaşlarıma gelmeden bir çoğunuzu tanıdım kadınlar. Bir çoğunuzla seviştim, bir çoğunuzu aldattım, bir çoğunuz beni aldattı. Hepinizin düşünce yapıları benzerdi. Kiminiz yakışıklı erkek istiyordunuz, kiminiz zeki, kiminiz eğlenceli, kiminiz zengin, bla bla. Hepiniz beni farklı kalıplara uydurmaya çalıştınız. Biraz kilo versen, biraz benle ilgilensen, daha fazla buluşsak, benimle neden konuşmuyorsun, arkadaş ortamını sevmiyorum gibi... Hepiniz o kadar çok kalıp ürettiniz ki bana hangi kalıba uyacağımı şaşırdım. Çünkü aptaldım sürekli isteklerinize cevap vermeye çalıştım. Evet benden güzel bir oyuncak oldu, siz beni kullandığınız bende sizi. Hiç biriniz beni sevmediniz, bende sizi sevmedim. Sadece çıkar ilişkisiydi. Zaten bütün ilişkiler çıkarlar üzerinedir. Ama bizim farkımız duygu olmadan sadece zevkler ve ego uğruna kurulmuş ilişkilerdi.<br/><br/> 

Sonraları aklım başıma geldi. Kendim olacaktım ama ben kimdim? Kendimi bilmiyordum, Ogan neleri sever, Ogan nelerden nefret eder bilmiyordum, kimse bilmiyordu. O kadar sevgiye aç kalmıştım ki, o kadar bıkmıştım ki yapmacık insanlardan, yalan cümlelerden ve orgazm yaşayana kadar mükemmelleştirilen ilişkilerden...<br/><br/> 

Sonra içinizden birini tanıdım. Evet o da sizin gibi güzeldi, sizin gibi bir takım değişiklik isteklerinde bulunuyordu ama sizden ayıran bir farkı vardı ben her ne kadar değişmesemde uymasam da bana katlanıyordu. Kırıcı sözlerime, sert ve anlamsız tavırlarıma, en pislik nefret edilecek hallerime, leş gibi sigara kokmama, küfürlü edebiyatıma kısacası tüm olumsuzluklarıma katlanıyordu. Bu onu sevmeme neden olmuştu. Beni ben olduğu için sevebilen birine.<br/><br/> 

Oysaki ben ailemden bile yaptıklarım karşılığında sevgi kırıntıları ve yapmacık sevgi gösterileri ile büyüyen biriydim. Annem bu zamana kadar seni seviyorum oğlum diye bana ...]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

<item>
	<title>eski sevgilim evlenmiş lan</title>
	<link>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3427.html</link>
	<comments>http://www.asuitiraf.net/itiraf-3427.html#comments</comments>
	<pubDate>Thu, 14 Aug 2012 23:18:01 +0000</pubDate>
	<dc:creator>asuitiraf</dc:creator>
	<guid isPermaLink="false">http://www.asuitiraf.net/itiraf-3427.html</guid>
	<description><![CDATA[eski sevgilimi face de bi arayım dedim bi baktım gelinlikli resimleri var düğün resimleri var nasıl evlenir uleyn  :agla: ]]></description>
	<slash:comments>0</slash:comments>
</item>

</channel>
</rss>