<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="0.92">
<channel>
	<title>Ktü İtiraf</title>
	<link>http://www.ktuitiraf.com</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Fri, 17 Aug 2012 23:05:13 +0000</lastBuildDate>
	<docs>http://backend.userland.com/rss092</docs>
	<language>en</language>
	<!-- generator="WordPress/3.1" -->

	<item>
		<title>ölüyorummmmmmm</title>
		<description><![CDATA[çokkkkkk özledim seni hemde ölesiye çok özledim şuan ki halimi anlatmak okadar zor ki sensizlik beni bitiriyor her gün sana ulaşmam imkansız çok uzaklardasın şimdi mesaj bile atmaya hakkım yok sana atsam da cevap vermessin zaten ama dayanamıyorum artık sensizliğe dayanamıyorum her gün sensizliğe uyanmak bana acı veriyor içim acıyor sensizlikten sense çoktan bir başkasını [...]]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/ask/oluyorummmmmmm-2.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>Kızlar artık yeterrr !!</title>
		<description><![CDATA[Artık kızlar yeterrr. Nedir bu saflık.Aradığım erkeği bulamıyorum falan ünlemleri.Kampüs dolu erkekle ve siz hiçbirine yaklaşmaya cesaret edemiyorsunnuz.Ve ortada bir sürü kız arayan erkek var.İnsanların alnında yazmaz ki nasıl insan oldukları tanıdıkça seversiniz sevdikçe güvenirsiniz.Güven vermediyse yol verirsiniz gider bu kadar basit.Kendinizi erkeğe çok kaptırıyosunuz sonra da vay adam değilmiş vay artık sevmeğeceğim bütün kabahat [...]]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/ask/kizlar-artik-yeterrr.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>22 Aydır Onu Arıyorum&#8230;</title>
		<description><![CDATA[&#8220;Tarih 20 Eylül 2010… Onu bir belediye otobüsünde gördüm. Ellerinde valizler vardı. Memleketinden Trabzon’a yeni gelmişti. Aslında ilk görüşte ona karşı bir şey hissetmedim. Bana göre normal biriydi. Arkadaşlarıyla girdiği muhabbet dikkatimi çekti. Tabiri caizse etrafına “pozitif enerji” saçan biriydi. Çok konuşkandı Konuşmalardan ismini ve meleketini öğrendim. Bu kız beni ister istemez etkiledi. Onu bu [...]]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/ask/22-aydir-onu-ariyorum.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>özlem</title>
		<description><![CDATA[mal mal gezmeyi ozledim be]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/okul/ozlem-8.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>Verilmiş Hayat</title>
		<description><![CDATA[İstediğini zamanında söyleyememiş, hayatına başkaları tarafından yön verilmiş, bahşedilen hayatı değil de yönlendirildiği hayatı yaşamakta, kaybetmiş ve kaybetmekte olan biriyim&#8230; Benim gibi olup da bu olmuşluktan kurtulmuş biri var mı&#8230;? Ya da hala kurtulamamış biri&#8230;]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/pismanlik/verilmis-hayat.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>yalnızzzzzzz</title>
		<description><![CDATA[22 yasında bir gencim. bu zamana kadar hep yalnızdım bundan sonra da farklı olacagını dusunmuyorum. ilerde yalnız basına ölecegime inanıyorum. bunun aksine inanmak istiyorum ama beceremiyorum bunu içimde bir gram umut bile kalmadı.. ne yapmalıyım :S]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/dram/yalnizzzzzzz-2.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>Sevdim Sadece Sevdim</title>
		<description><![CDATA[Konuyu pişmalık kategorisine aldım evet çünkü pişmanım sevmekten mi ? hayır. Sevip sevilmemekten sevip acı çekmekten pişmanım seviyor gibi görünen ama sevmeyenler beni benden ettiler kiminle arkadaş olduysam yarı yolda bıraktı kime sırtımı dayadıysam sırtımdan vuran oldu kimin için tamam bu sefer oldu dediysem hep bana zarar veren o oldu sevgi dışında karşılık beklemeden sevdim [...]]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/pismanlik/sevdim-sadece-sevdim.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>VE Bitti</title>
		<description><![CDATA[Senle tanışalı 2 ay oldu,yakınlaşmamızdan itibaren sürekli kavga ettik barıştık,kavga etsek bile barışınca ortaya çıkan hava hep çok güzeldi, o anki konuşmalarımız çok güzeldi.İlk başlarda kesin olmaz diye düşündüm çünkü bizim buralardan sizin oralar pek iyi görülmez.Herşeye rağmen devam ettik bir noktaya kadar geldik.Benim tarafımdan ilk başlarda büyük bir sorun gibi görünen sorunu artık düşünmüyordum.Seri [...]]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/ask/ve-bitti.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>aşk acısı!!!</title>
		<description><![CDATA[yaktım sigarımı açtım resmini bi yandan bakıyorum resmine bi yandan yazıyorum.. ewet halada seni seviyorum.. sevmeyede devam edeceğim resmine baktın mı senden nefret etmek istiyorum bana yaşattıklarını gözümün önüne giçirdin mi senden iğrenesim geliyor ama bir türlü yapamıyorum keşke sevmeseydim keşke seni tanımasaydım diyorum bazen ama o güzel günler aklıma geliyor ve her seferinde geri [...]]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/ask/ask-acisi-4.html</link>
			</item>
	<item>
		<title>aldatmak</title>
		<description><![CDATA[sevgililerimi aldatma huyumdan hiç bi zaman vazgeçemedim ve sırf bu yüzden de her sevgilimle güven problemi yaşıorum lanet olsun]]></description>
		<link>http://www.ktuitiraf.com/ask/aldatmak-2.html</link>
			</item>
</channel>
</rss>

<!-- Dynamic page generated in 1.379 seconds. -->
<!-- Cached page generated by WP-Super-Cache on 2012-08-18 13:59:48 -->
